《突發》聽日有中秋大型購物團突襲

中秋節大型購物導賞團

目標：刺激消費 促進經濟 慶祝國㷫

日期：2020年10月1日

時間：下午二時

消費路線：路線將會由銅鑼灣東角道起步，沿軒尼詩道步行至灣仔修頓球場。

各位團友沿途將會途經:
崇光百貨→希慎廣場→時代廣場→利東街→最後到達修頓球場，完成整個中秋購物活動。

由於民陣舉辦嘅十月一日銅鑼灣大遊行遭警方拒絕申請，上訴又被駁回，加上國內的同胞又黎唔到買水貨，預計當日銅鑼灣會水盡鵝飛，全無節日氣氛。
為支持振興經濟，經溝通及協調後，現決定舉辦－中秋節大型購物團，希望當日銅鑼灣及港島可以熱熱鬧鬧，喜氣洋洋，齊來賀國慶。

各位團友請自備購物袋響應環保，同時希望大家能夠慶祝中秋節之餘又執到平貨！你買我又買！

P.S.
各位團友敬請留意本群組發放的活動資訊，本群組將會提供放哨購物服務。
另一方面，為免人多擠逼，令到團友間不能互相照應，本群組將會於起點發放訊號，確保大家能夠準時起程購物。

Source:@martyr101discuss

自推

3444444